大家準備好 tvb 星爺系列十連播未？

睇來曾志短 反cup機會出現了

今次起碼睇3個月

十連會唔會太少

星爺死百連
達哥死十連

差唔多啦

今晚先播第一套 830pm

真定假
tvb
真係抽水抽到痴線

起碼播足一個月啦
我地香港人要懷緬達叔

3個月呀

早幾日已播promo

9:30 播他來自江湖可能真係會開機睇

9成係睇到達哥 做野都心臟病發
所以由個陣開始預佢會死 搞定

蓋世豪俠
流泯大亨
早排先重播完

終於可以開機睇tbb了

時間西

睇到你留言
就知曾志短要蠃了

黃藍大和解由達叔之死開始

根本係人血饅頭

這是生意

99/77 都係播舊戲
好快播埋粵語片

可能都會改播吳孟達

CCTVB: 我們的吳孟達系列

東張閪望：達哥，多謝你過去帶俾香港人嘅歡樂，我地會永遠懷念你 （哀涼音樂襯底）

有冇倒數活動

會唔會叫達哥笑得開心啲

前排先播完